聽日林鄭會參加日本天皇即位大典

行政長官林鄭月娥明日（十月二十一日）前赴日本東京，出席翌日舉行的德仁天皇即位慶典。

有冇東京手足想示威？

著草機會？

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

點解佢會受邀?

sorry標題講得唔清楚 林鄭係聽日到東京 星期二參加大典

因為佢係特首

1999

如果我話日本當香港係國家所以請國家首相去你信唔信

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

獨裁國家元首唔應該受邀

唔好搞串人地個大典 接送機好喇

叫郭生聲援啦

Fw比日本d 手足睇下，佢地間唔使都有搞活動

推～～～～～

天皇皇天擊殺共賊

香港曾經係大日本帝國領土，香港人都算係前皇民

唔邀請埋金正恩？講唔通wor

話比平野鈴子知

請錯人就預左比人搞

人地南京大屠殺 殺左你幾十萬中國同胞
你仲去同人慶祝 唔係漢奸係咩

推

水炮車射清真寺reddit upvote

ようこそ東京

林大總統無份？

關佢撚事咩

有得出風頭有得趁墟
條柒婆就即去架喇
話之你香港六國大封相

搞日皇可能會令全日本人都憎你，佢地至撚憎麻煩友，你一定要令佢地覺得林鄭係麻煩而唔係示威者係麻煩先得

推比周庭見到

再推

林狗賣國賊

講多個題外話 維尼派咗王岐山去

憑咩

B

憑咩代表香港人？

天皇開心日子咪搞串party啦，機場算啦，要搞林奠大把機會，endgame咩

人哋日本天皇即位關呢條柒婆閪事咩

問題係要知佢幾點邊度登機 唔通成日喺機場等咩

拉
唔好搞人大典
成個日本憎埋你

繼續推

八婆臭閪真有天大的面子

竟然關佢事

好晦氣wor

係要求日本拒絕林鄭出值

我認為依家先打twitter戰線 話林鄭呢個極權政府代表唔到香港人 冇資格出席神聖嘅天皇即位大典

先從日本國民開始？

接機囉 大典就唔好搞

召喚港日外交大使周庭

示威上新聞就夠

日本議員 但要有巴打識日文

嘩屌日軍＝/＝日

周庭係時侯吹雞

搞大典jm9
日本慶典你走去搞？
5毛？

推俾周庭

Yup

日本人好睇重儀式嘢
你搞得即係落鳩全日本面，就算外國唔介意都好，日本本土都會介意到傻
所以connect下日本朋友等佢地自己念點搞好過

比狗入咩

唔好搞人地國家大典唔撚該

周庭

天皇即位又關佢事

召喚周庭

關佢乜事

啱

示威未必講緊去大典現場 可能聽日就遞信叫日方取消林鄭資格etc

圍佢老母
最好塞埋機場唔比佢上機

德國有好多穆斯林，德國有份嘅水炮車攻打清真寺🕌️

唔係延期到去11月10號咩

中共拉左個架仔
見到林鄭都嘔飯啦

拉返林鄭 控返佢間諜罪啦

Pull

唔好搞典禮，日本人好尊敬天皇，全國上下都好期待今次典禮

咁又唔係ga, 共產黨殺左佢幾千萬中國同胞，佢都有去同人慶祝啦。佢慣嫁啦

推到周庭做野.....

兩樣嘢嚟

死賣國賊

日軍呢個唔好亂講

香港接機好 文宣好 咪搞人慶典唔該

想做慰安婦

今次東京無黑警啦掛

1

搞串天皇即位呢個party好似唔太好...

twitter做野先

希望佢切腹以謝香港

你真係唔識架喎

痴線
林奠支持南京大屠殺

再講多次 示威唔一定去遊行 或者直接搞個大典
可以令日本國民了解港共政權唔代表香港人
冇資格參與大典 同影衰天皇

香港日本關係好，所以人哋請政府首長

要佢幫手出聲 動員日本國內成千上萬嘅周庭fans去發聲

Push

大日本帝國都=/=日軍 大日本帝國係明治維新到日本投降，大部份都係大和民族發奮圖強融入世界既光輝時代

呢條撚柒何德何能?

文宣，攻擊林鄭，等佢永不超生

1941-12-25 - 1945-8-15期間喺香港出世嘅人攞咩出世紙

柒婆影衰人地個登基大典

維尼都會去

我見周庭twitter已經講左
但日文唔明

唔該識日文嘅手足做嘢

其實我好想睇下佢出到佢比人割席個衰樣
人地而家連雜總都唔比面
當日雜總一去都比安倍問佢香港單嘢
林鄭當時人去到
日本記者仲唔圍佢
更何況林鄭今時今日出去仲有外國領袖理佢咩?
好想睇林鄭黑面

已經出左post

明日、香港行政長官キャリー・ラムは東京に行き、22日の天皇即位の礼に参列します。もし日本メディアの皆様がキャリー・ラムに質問をする機会があれば、「なぜ警察の暴力乱用を一切批判しないのか」と、「いつ独立した調査委員会を設立するのか」を質問していただきたいです。

聽日林鄭會去東京，參加22號嘅即位大典。如果日本傳媒朋友有機會訪問林鄭，希望可以質問佢"點解唔讉責警暴"同"幾時成立獨立調查委員會"

維尼派咗王岐山去 自己唔去

區區一個城市首長都有資格咩

又唔好搞到日本天皇

問曾蔭權

咪喺人哋地頭搞事啦

係咪要斬佢首祭祀

後日大典，聽日接佢機咪得

勾結日本人，漢奸

係啊，攪寸個party無謂
人哋話曬係慶祝事
等林奠回程戈日接佢機就差唔多

話唔好搞到人地國家嘅睇多次呢個留言

唔好搞人大典，好大獲

玷污日本皇室。

屌你老尾，請依個八婆做乜柒

想去接佢機屌佢老母

所以要煲到取消佢資格

係twitter 煲大黑警襲擊清真寺, 係林奠落嘅命令,同新彊做法一模一樣, 本質係敵視宗教, 亦會對日本國教一樣做法 話俾日本仔知

你係想針對日皇定林奠本人？

回錯 sor

東京巴打表示好想接佢老母機
不過都未必見到佢啦

會唔會去左唔返黎

會唔會喺日本嗰邊遇刺

邊有咁多山口二矢

再潛逃返香港做大粒癦
大家千祈唔好咁做

日本民主女神開始助攻

係中国政權下佢係省長既級數咋

外交事務關你中国香港特首撚事呀?基本法寫明國防外交唔到你香港理呀, 家陣係咪越權犯上?定係否定基本法同特區地位, 搞港獨?

馬尼拉人質事件

畀件咁嘅野代表香港覲見天皇

林鄭呢個漢奸竟然獲邀參加日本鬼子大典

等安倍出聲喇，日本人企我地呢邊架

推到佢無得去啊

其實係邊個負責邀請

佢去到日本咩

拘 張 ？

手足講乜

唔好亂黎

就聽日去送佢機 利申 機場做

同周庭講喇，同日本國民講偉大既天皇在位，唔需要香港罪人林鄭幫佢慶祝，咁椒係侮辱左天皇!!!

push

同nazi一樣

佢tweet左喇

日本手足

知唔知佢幾點到 邊度先

精日漢奸

家陣叫日本取消邀請佢得唔得

日本天皇唔建議示威,始終人地紅事

搵緊 未搵到 有冇多啲料鎖定到邊個機場

呢d始終都要由日本人做返 所以要宣傳到日本人都唔想佢嚟

冇啦佢邊敢講到咁detail

國慶唔去，去天皇即位慶典? 反了?

唔係好大國仇家恨架咩
南京大屠殺喎

小粉红這边來！

記得以前有過"
告御狀事件
2013年10月31日，在赤坂御苑由天皇明仁與皇后美智子主持舉辦的秋季園遊會上，山本太郎僭越地向天皇遞交書信（山本太郎表示是陳述福島核安問題意見的書信）；此舉動被認為是利用天皇進行己身的政治宣傳操控，日本各大主要政黨皆對此行為撻伐，並強烈要求山本太郎主動辭職[4]。"
咁既事

邊同，納粹基本上係由頭到尾都毀滅緊德國咁滯，德國喺19世紀就已經有先進工業、科學文明，一戰後都有議會民主制度，希特拉一上嚟就搞到知識份子大逃亡又燒書、逼害自由思想又屠猶，嗰時既繁榮某程度都係食返舊德國老本
日本唔同，大日本帝國時代係日本由中世紀直接快速跳入現代文明，成個大日本帝國分咗明治、大正、昭和，昭和嗰幾年軍部失控瘋狂唔可以否定晒日本帝國之前幾十年既輝煌

傻啦 9 up 咋連登仔

各位可以留意下

可以先了解係邊個邀請林鄭 如果係天皇自己咁冇野講啦 但係如果係政黨嘅話就屌佢點解

大典唔洗搞，四面樹敵冇著數，但整個集會好合理

白痴仔

喂你咪
天皇仲好有地位，人地係莊你係閒
日本人都幫我地唔少，你搞人簡直恩將仇報
完曬大典你鐘意點搞都得

嘩屌不了 呢段歷史唔攞得黎講笑

曾蔭權爵士，大紫荊勳賢，KBE（英語：Sir Donald Tsang Yam-kuen，1944年10月7日－）

糾察長呢？

應該話Nazi係德國以至歐洲嘅黑歷史
德國同歐洲好多人都唔想提
所以點解歐洲唔大量宣傳Chinazi

會唔會有支那狗扮香港人呢？

宜家應該微博大肆宣傳林鄭出席日皇即位， 要埋班狗表態， 快呀

Sir你當人弱智？

同埋今天日本已不是當年陸軍馬鹿把持的帝國時代。
而且日本皇軍已經煙消雲散。
在日手足可以和平遊行
如果想大搞，交由香港手足搞吧，務求令女元首入唔到大嶼山

痴撚左線?

返咗香港啦

咪話咗唔搞大典 但係要諗點樣唔俾林鄭去

送返條撚屌過去就岩啦

不了等陣佢又燒共狗旗 影衰香港人

有冇山口二矢出場

香港經歷日本統治三年八個月 人口少咗一半

日佔香港嘅德政

人口普查殺害無辜
中央警署私刑
聖士提反書院大屠殺
等等

你老母慢慢做皇民啦

快手share去藍絲谷，話日本又反華
叫佢炸日本領事館facebook

日本戰線

唔好搞後日個大典 會拎野

睇下佢架飛機有冇出事先

忍一忍
天皇即位大典 我地應該予以尊重
大典期間唔好示威

你真係好撚on9你好想全家被屠殺？

日本手足準備

緊係用支那粉紅借力打力啦

小粉紅唔係好憎小日本既咩

push爆佢

聽日飛大阪

有冇人打算接機

Tui 到日本手足睇到

大典唔示威
但前前後後呢？

點接 東京有兩個機場
加埋佢依啲人實行秘密通道
你話封住青馬大橋就話有用啫

咁當然唔可以放過啦
BTW由當地手足決定
佢地一定識大體, 唔會好似D大陸小共狗咁無分寸

仲要三年前都已經道歉
當然韓國中國點都唔會接受

樓上有手足做機場 可能會check到

韓國中國都係藉口嚟嘅啫
根本政府全部都唔care

之前又話因爲颱風押後既

問過幾個日本人 睇埋日本政府公佈同港共政府網
fact checked

屌你即位關柒婆咩事 乘機走去日本旅行

日皇：

人地出張帖比你又真係咁厚面皮去喎
宮內廳陰陰咀笑

傻啦佢可以私人飛機去的

唔好攪野啦

係lor
關佢撚事
Level 完全唔同

轉機返英國咪撚返黎啦

有聲

推 俾全世界知呢條撚樣點糟質香港

你意思係獲邀？受邀好似係佢主動接受

唔該簽咗佢。因人道理由拒絕柒婆參列

請咗190幾個國家元首，包埋柒婆
帶頭搞港獨

塞機場入面係無用
機場有幾個閘口，五號，七號，三號
(如果我無記錯)
唔使經客運大樓入
要塞就要係東涌果邊開始塞

屌點解要邀請佢

721831101

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

7婆真係唔知醜字點寫

唔好搞天皇

日本民眾對皇室有好感，唔好破壞人地嘅儀式。

佢問過習大大未架